好心班波台狗咪咁小學雞啦，戲劇透有錢分？

我等左十年就係為左睇復者聯4
而家比你地戲.劇透左我飯都食唔落
屌你媽臭逼死波台犬

波台狗，屌你老母

我鍾意比人劇透

樓主咪嘈啦

我中意劇透 樓主收皮

btw戲劇個劇字點打？

狗點入戲院

卜弓 樓豬字都唔sick打 耿笑開始